<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Translation>
  <TranslationVersion>1</TranslationVersion>
  <item>
    <key>Description</key>
    <value>Seleziona le funzioni di ricerca che {0} deve migliorare.
	
{0} eseguirà la ricerca in tutti i database aperti e arricchirà il risultato mostrato con il database in cui è contenuta una voce trovata.

KeePass e molti dei plugin disponibili presuppongono che tutte le voci mostrate nell’elenco siano contenute nel database attivo.
Per non compromettere la compatibilità ed evitare incoerenze come segnalare un database sbagliato come modificato, {0} si comporterà come segue:

Se una ricerca restituisce risultati da più database, i risultati verranno mostrati in una finestra separata. 
Selezionando una voce verranno eseguite le seguenti azioni:
- Attivazione del database della voce selezionata
- Mostra tutte le voci trovate contenute in questo database nell’elenco delle voci

Se '{1}' restituisce voci da un solo database, questo verrà attivato e i risultati della ricerca verranno mostrati come di consueto.</value>
  </item>
  <item>
    <key>OptionsCaption</key>
    <value>Migliora ricerche</value>
  </item>
  <item>
    <key>Search</key>
    <value>Ricerca in tutti i database aperti</value>
  </item>
  <item>
    <key>MultiDBSearchInfoSearchFormActive</key>
    <value>Mostra info se '{0}' restituisce voci da più database</value>
  </item>
  <item>
    <key>MultiDBSearchInfoSearchForm</key>
    <value>Il risultato di questa ricerca contiene voci da più database e verrà mostrato in una finestra separata.
Dopo aver selezionato una voce, l’elenco mostrerà solo le voci trovate contenute nel database della voce selezionata.

Per disabilitare questo messaggio, scegli '{0}' o visita le opzioni del plugin</value>
  </item>
  <item>
    <key>MultiDBSearchInfoSingleSearchActive</key>
    <value>Mostra info se altre ricerche restituiscono voci da più database</value>
  </item>
  <item>
    <key>MultiDBSearchInfoSingleSearch</key>
    <value>Hai selezionato una voce da un risultato di ricerca multi-db.
L’elenco mostrerà solo le voci trovate contenute nel database della voce selezionata.

Per disabilitare questo messaggio, scegli '{0}' o visita le opzioni del plugin</value>
  </item>
  <item>
    <key>ErrorNoActivation</key>
    <value>Attivazione di {0} non possibile.

Impossibile trovare gli oggetti richiesti</value>
  </item>
  <item>
    <key>PWDisplayMode</key>
    <value>Visualizzazione password</value>
  </item>
  <item>
    <key>PWDisplayModeAlways</key>
    <value>Sempre</value>
  </item>
  <item>
    <key>PWDisplayModeNever</key>
    <value>Mai</value>
  </item>
  <item>
    <key>PWDisplayModeEntryView</key>
    <value>Come elenco voci</value>
  </item>
  <item>
    <key>UseEntryListColumnWidths</key>
    <value>Larghezza colonne come elenco voci</value>
  </item>
</Translation>
