<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Translation>
  <!-- 
    Increment the TranslationVersion every time the translation file is updated
	Also update the version.info file
  -->
  <TranslationVersion>4</TranslationVersion>
  <item>
    <key>Description</key>
    <value>Bitte wähle aus, welche Suchfunktionen {0} erweitern soll.

{0} führt die Suche in allen geöffneten Datenbanken aus und zeigt im Ergebnis auch die Datenbank an, in der ein gefundener Eintrag enthalten ist.
	
KeePass und viele der verfügbaren Plugins gehen davon aus, dass alle in der Eintragsliste angezeigten Einträge in der aktuell aktiven Datenbank enthalten sind.
Aus Kompatibilitätsgründen und zur Vermeidung von Inkonsistenzen (Kennzeichen der falschen Datenbank als geändert, ...), beachte bitte folgendes:

Wenn eine Suche Ergebnisse aus mehreren Datenbanken findet, werden diese Ergebnisse in einem eigenen Fenster angezeigt.
Bei Auswahl eines Eintrags
- wird die Datenbank aktiviert, die den Eintrag enthält
- werden alle gefunden Einträge in der Eintragsliste angezeigt, die in dieser Datenbank enthalten sind

Wenn '{1}' nur Einträge aus genau einer Datenbank findet, dann wird diese Datenbank aktiviert und die Ergebnisse werden wie gewohnt angezeigt.</value>
  </item>
  <item>
    <key>OptionsCaption</key>
    <value>Suchfunktionen erweitern</value>
  </item>
  <item>
    <key>Search</key>
    <value>Suche in allen geöffneten Datenbanken</value>
  </item>
  <item>
    <key>MultiDBSearchInfoSearchFormActive</key>
    <value>Info, wenn '{0}' Einträge mehrerer Datenbanken enthält</value>
  </item>
  <item>
    <key>MultiDBSearchInfoSearchForm</key>
    <value>Das Ergebnis dieser Suche enthält Einträge aus mindestens 2 Datenbanken und wird in einem eigenem Fenster angezeigt.
Nach Auswahl eines Eintrags werden nur die gefundenen Einträge angezeigt, die in der Datenbank des ausgewählten Eintrag sind.

Um diese Meldung zu deaktivieren, wähle {0} oder besuche die Pluginoptionen.</value>
  </item>
  <item>
    <key>MultiDBSearchInfoSingleSearchActive</key>
    <value>Info, wenn andere Suchen Einträge mehrerer Datenbanken enthalten</value>
  </item>
  <item>
    <key>MultiDBSearchInfoSingleSearch</key>
    <value>Diese Suche hat Einträge aus mindestens einer nicht aktiven Datenbank gefunden.
Es werden nur die gefundenen Einträge angezeigt, die in der Datenbank des ausgewählten Eintrag sind.

Um diese Meldung zu deaktivieren, wähle {0} oder besuche die Pluginoptionen.</value>
  </item>
  <item>
    <key>ErrorNoActivation</key>
    <value>{0} kann nicht aktiviert werden.

Nicht alle erforderlichen Objekte gefunden.</value>
  </item>
  <item>
    <key>PWDisplayMode</key>
    <value>Passwortanzeige</value>
  </item>
  <item>
    <key>PWDisplayModeAlways</key>
    <value>Immer</value>
  </item>
  <item>
    <key>PWDisplayModeNever</key>
    <value>Nie</value>
  </item>
  <item>
    <key>PWDisplayModeEntryView</key>
    <value>Wie Eintragsliste</value>
  </item>
  <item>
    <key>UseEntryListColumnWidths</key>
    <value>Spaltenbreite wie Eintragsliste</value>
  </item>
</Translation>