<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Translation>
  <TranslationVersion>2</TranslationVersion>
  <item>
    <key>Description</key>
    <value>Selecione as funções de pesquisa que {0} deve aprimorar.
	
{0} irá realizar a pesquisa em todos os bancos de dados abertos e irá enriquecer o resultado mostrado com o banco de dados em que uma entrada encontrada está contida.

KeePass, bem como muitos dos plug-ins disponíveis, presume que todas as entradas mostradas na lista de entradas estão contidas no banco de dados ativo no momento.
Para não quebrar a compatibilidade e evitar inconsistências, como sinalizar o banco de dados errado como alterado, {0} se comportará da seguinte forma:

Se uma pesquisa retornar resultados de vários bancos de dados, os resultados serão mostrados em uma janela separada. 
Selecionar uma entrada irá
- Ativa a base de dados da entrada seleccionada
- Mostra todas as entradas encontradas na lista de entradas, que estão contidas neste banco de dados

Se '{1}' retornar apenas entradas de exatamente um banco de dados, este banco de dados será ativado e os resultados da pesquisa serão exibidos normalmente.</value>
  </item>
  <item>
    <key>OptionsCaption</key>
    <value>Aprimorar as pesquisas</value>
  </item>
  <item>
    <key>Search</key>
    <value>Pesquisar em todos os bancos de dados abertos</value>
  </item>
  <item>
    <key>MultiDBSearchInfoSearchFormActive</key>
    <value>Mostrar informações se '{0}' retornar entradas de vários bancos de dados</value>
  </item>
  <item>
    <key>MultiDBSearchInfoSearchForm</key>
    <value>O resultado desta pesquisa contém entradas de vários bancos de dados e será exibido em uma janela separada.
Depois de selecionar uma entrada, a lista de entradas mostrará apenas as entradas encontradas contidas no banco de dados da entrada selecionada.

Para desativar esta mensagem, pressione 'N{0}' ou visite as opções do plugin.</value>
  </item>
  <item>
    <key>MultiDBSearchInfoSingleSearchActive</key>
    <value>Mostrar informações se outras pesquisas retornarem entradas de vários bancos de dados</value>
  </item>
  <item>
    <key>MultiDBSearchInfoSingleSearch</key>
    <value>Você selecionou uma entrada de um resultado de pesquisa multi-db.
A lista de entradas mostrará apenas as entradas encontradas contidas no banco de dados da entrada selecionada.

Para desativar esta mensagem, pressione '{0}' ou visite as opções do plugin.</value>
  </item>
  <item>
    <key>ErrorNoActivation</key>
    <value>A ativação de {0} não é possível.

Não foi possível encontrar os objetos necessários</value>
  </item>
  <item>
    <key>PWDisplayMode</key>
    <value>Exibir senha</value>
  </item>
  <item>
    <key>PWDisplayModeAlways</key>
    <value>Sempre</value>
  </item>
  <item>
    <key>PWDisplayModeNever</key>
    <value>Nunca</value>
  </item>
  <item>
    <key>PWDisplayModeEntryView</key>
    <value>Como a Lista de Entrada</value>
  </item>
</Translation>	  
